曾蔭權算唔算係香港既一個傳奇

現年七十二歲的曾蔭權，二十三歲加入政府工作，仕途平步青雲，更官至最高級的行政長官。但其實他童年時家境清貧，全靠堅毅及努力才上位。他更曾表示：「童年照令我想起沒褲子穿的日子」。

曾蔭權共有五個弟妹，父親曾雲是一名警察，當年一家八口要逼在宿舍居住，父母及三兄弟要逼在同一張床，曾蔭權形容，當時生活環境比公屋更差。他亦曾公開講過「細個捱過、窮過，屋企每月都摱摱緊。」

母親當時為了幫補家計，要做車衣女工，經常在家中縫紉尼龍袋，幾兄弟都要幫手。母親於他小學時離世，父親管教嚴厲，他曾說星期至少被打一次；每逢百厭，就會捱打，有時買錯隔夜麵包或者發臭豆腐，都會被「藤條炆豬肉」。
父親好像很兇惡，但曾蔭權曾經於父親節撰文形容已去世父親「口硬、手硬，卻心軟」。他憶述父親要他寫週記，其實是想了解兒子生活，同時教導他中文寫作技巧。

曾蔭權中學考入香港華仁書院，曾經被英文老師將他的作文簿擲在地上，吐口水羞辱他文法錯漏。他會考時中國文學及歷史科不合格，但成績亦足以升讀預科，最終憑努力考入香港大學建築工程系。
可是，曾蔭權為了家庭而要輟學打工，並到藥廠當推銷員。因為沒有大學學位， 令他感到自卑，他於二十三歲時考到二級行政主任，是少數無大學學歷的高級公務員，他當時仍耿耿於懷，直到三十七歲時他獲政府保送到美國哈佛大學讀公共行政碩士，最終以9A輝煌成績畢業，充分顯現出他「唔衰得」的性格。

撰文：時事組
來源：

一個冇背景既人從低做起，係政府打面打滾幾十年，做過政務司司長同財政司司長，最後仲做到香港特首 可惜一落台就即刻比人清算

做警察咁窮？

37 歲果下 真係堅

同李嘉誠比, 仲係差好遠

李嘉誠 穿膠花穿到變香港首富, 再變亞洲首富
家陣仲買起半個英國/以色列
全世界都有佢既資產

佢都算為香港做過最多野既特首啦.......唉.........

都真係好勁

佢地都係萬中無一既人, 對比起我地已經算係個傳奇, 下下同李+X比咁個個都平凡人啦

可惜衰係啲小貪心到 講真佢真係on99 貪埋啲小便宜 又唔申報 反而大既數又唔走去貪 689就相反 一黎都5000萬

香港最大個三個位都做過

如果唔係補老董個位佢就做滿十年任期

佢同中共關係如何 係咪因為咁先同689有區別而仆街

佢其實入政府前係唔係無讀個大學

曾淫權全盛時期民望一定高過依家曾俊華

建築系就建築系啦乜春建築工程系

btw曾俊華同陳茂波都係archi，究竟以前啲archi神到咩地步

[quote]佢其實入政府前係唔係無讀個大學[/quote最終憑努力考入香港大學建築工程系。可是，曾蔭權為了家庭而要輟學打工，並到藥廠當推銷員。因為沒有大學學位， 令他感到自卑，他於二十三歲時考到二級行政主任，是少數無大學學歷的高級公務員，他當時仍耿耿於懷，直到三十七歲時他獲政府保送到美國哈佛大學讀公共行政碩士，最終以9A輝煌成績畢業

以後中學雞作文唔使引用陳水扁
講曾蔭權就得

大既唔敢貪

衰喺d小便宜到

咁撚堅架原來 我仲先入為主以為佢係富二代靠家族添

買得起半個英國

無知一問，按福布斯個排名咁計，標基加埋其他美國佬咪買得起成個歐洲？

算係叻仔

不過走去做共產黨隻狗

貪曾在任時期政府政策雖然唔利港人 但佢好識歸攏人心
好少人會似屌689咁屌佢
由最基層做起 成為港府權力核心 佢都算一個傳奇

你話佢係乜都冇用
共產黨當佢寶就唔坐監

全球

佢d細路妹都堅啦
警務處處長
渣打主席
大學教授
加拿大傑出企業家

咩基因生到咁

construction engineering同archi唔同架
仲有陳茂波係會計........

佢金融風暴個期先痴線唔係咩?

大貪輸送利益果d應該冇
但貪小便宜真係on9

貪曾唔起公屋先搞到而家樓價咁貴，當然係傳奇

咩9a

乜鳩都冇做過 無為而治
同大財團勾結
咁都比人懷念

唔係懷念佢，只不過覺得佢既人生真係好精彩姐

咪臭係
傻閪一條

佢好適合做公務員

為一毫子帶白粉 向上爬脫貧 陳茂波：窮，不會談忠心

屆屆都唔起架啦ching

即係咁，朱元帥，
佢唔係穿膠花穿到發達
而係佢外父俾左第一筒金佢買左個碼頭
賭中左先發達

你搞笑呀？信佢？
家境清貧？
佢老豆係警察窮得去邊？
華仁個陣仲係私校，入得去讀會窮？

其實最後係索羅斯贏定曾蔭權贏

呢期連登唔支持曾蔭權=五毛

講緊50 60年代當差wor

老董同689都有起，係貪曾停哂
老實講，689係已經起左唔少公屋，只係未咁快起好，而且貪曾期間樓市升得太過份，689（可能係佢癈）冇辦法力挽狂瀾

當年華人當差 唔係做狗咩 ?

特狗依 D 三剎位唔係佢依 D 人去做架

佢官至財政司 已經夠名流青屎啦

做政務司 同 特狗真係敗筆

其實我唔係太相信佢會係「貪官」
依單野其實係佢處理得唔好啫
未至於係出於「貪心」

你唔係以果個個警察果陣個係4大探長呀 同埋警察人工高好似係67暴動之後既事黎

滯後五年左右
貪曾停居屋減公屋+QE+人民幣過去幾年升值令樓市短短幾年爆升兩三倍 真係天時地利夾晒
而家政府點加供應都冇用

我都非常認同
而且不可埋沒佢既功勞
97年金融風暴打大鱷，力挽狂瀾

但係，佢當做特首果時
減少供應公屋，令香港樓價急劇上升
呢個壞影響都係佢在任一手造成
問題係，佢仲係讀經濟

身在高位，高處不勝寒
有d事情，我相信佢都係身不由己

港府贏

他會考時中國文學及歷史科不合格，但成績亦足以升讀預科

而家中文唔合格就冇的升大學，明明大學完全唔需要使用支那語

50,60年代唔係就係警察貪污貪得最勁既年代咩

屌痴撚線貪曾都吹奏

中國文學同歷史唔合格關中文合唔合格咩事

淨係見佢要坐監覺得好唏噓

樓主建議你解釋多d
D人會以為你覺得貪曾好

我明你意思，你純粹話佢人生好精彩，唔係話佢做成點

貪曾選特首果陣民望真係好高，屌打梁家傑

但佢做特首麻麻，689才能高佢幾班

如果你純粹從藍絲港豬角度睇689，佢係為民生做左好多野，係黃絲眼中當然賤過狗

但曾蔭權點睇都抵屌

你可以話我天真
我始終唔信佢真係走去貪
官至行政長官 走去貪啲小便宜？
689一黎就5000萬

英國佬教狗咁調教咗咁多年
都係除唔到
骨子裡中國人貪污劣根性

唔該曬幫我解話 我覺得貪曾

自把自為拎香港啲錢去搏
搏輸咗條撚樣全家死十世都唔夠

同+x做生意只會收到七成錢
佢d律師團隊屈人地細公司機
完成單工程就話你唔合標準
唔俾足錢你
就係咁撚度縮先咁發
戴頭盔先以上內容我9up

佢傳唔傳奇，我唔敢講，但佢係有貪就係有罪

不過在我而言，佢點衰都衰唔過689條仆街

散仔貪得幾多 當時好少人做基層公務員

如果曾生任期有年號
一定係保泰

草根出身

穿膠花會發達咩
係佢老婆岳父外家好有錢打本比李+x咋

不過勁在有眼光同夠冒險精神 經歷過 67暴動後 仲夠膽留係香港投資
89六四後 仲夠膽留打本比大陸投資
0X年 有香港政府高地價政策谷起啲身家

你估唔驚架 當時67年香港隨時隨地比左仔暴動鋸你
拎錢上大陸隨時比共匪捉左或者搵支槍指住你個頭搶晒啲錢
呢啲野成王敗寇啫

以前公務員係好低人工，ao除外，係回歸前至大幅咁加

咁撚仆街
都唔知成百歲人仲咁仆街
佢自己起個觀音象
真係唔驚落地獄

諗諗下果個年代差佬成日貪污，應該撈唔少油水，唔知曾蔭權細個係耳濡目染，大個就.....

有冇人覺得佢同阿扁個情況好似

你啲中文睇嚟唔合格？

真誇張

個個都呂樂咩

真心好撚勁
咩基因可以生到六個仔女都做到上上流社會

阿生啊 中國文學同歷史唔係中文 雜科來嫁炸

做過乜鳩

金融風暴邊個帶頭幫香港呀屌
用下腦啦 佢洗唔洗貪嗰少少錢呀

李+x 老婆個老豆有間鐘錶廠，佢唔係白手興家

曾當初好似7成民望做特首
其實到而家我都覺得佢唔差
我都唔覺佢大奸大惡,但衰左就衰左無計

同埋點解覺得佢才能低過689
佢相信自由經濟,無689做咁多民生野
(連登仔不願面對,事實上689任內係比上兩任做多好多民生工作)
但689形像真係唔討好,衰啲講,俾人感覺真係覺得佢中共隻狗,就算唔關佢事都要狗沖去奶鞋底

金融風暴果陣做特首未？
用下對眼啦，佢貪污係客觀事實

你地唔係唔撚記得當年佢無限放班蝗婦落黎生仔搶學位搶床位下話 咁快上神枱?

多得佢唔少

市井出身係貪啲小利

而家大圍想行福利社借 貪曾咪冇囉
你試下97 前佢做大佬 個個笑哈哈
老董八萬五你而家拎返出黎睇又另一回事啦
香港人應該搵 香港人呢其實冇大愛架
自己冇事果時唔好搞我
我搞唔掂既時候快d救我
一個知識文化科技人口金錢都頂級既城市
連垃圾分類回收都做唔到
又點會真係為到下一代去改變呀

果陣做黑警一定貪得多過佢

689嘥氣啦
唔花幾十億俾民建聯次次成功'爭取'各種福利冧掂啲癈老
邊有政冶力量
邊可以幾百億幾千億咁起基建偷錢

五天工作周算唔算係佢任內最大德政？

條柒頭中文差係咁上下

中文叫支那語，真係笑大人個口

柒到咁佢都係冇大學讀架啦

不過啲嘢比佢地搞過都收皮
唔知加拿大果三條友
警務處變左黑警，休班警瘋狂犯罪
特衰政府再衰啲
渣兜

屌原來佢已經72歲

一個由草根階層自己努力熬
明明有能力入大學都放棄出黎養家
到行政主任讀返個哈佛攞9A
到後尾再做埋特首
呢種一直靠自己努力默默耕耘嘅人
絕對唔會因為一時貪念而貪嗰少少錢 貪完佢亦都冇好處
何況佢啲咩退休金同自己之前儲埋啲錢咁q多
都唔會洗得曬架啦
佢無啦啦貪黎做乜？為乜？
你話一個一向大洗（不斷追求物質生活）貪得無厭嘅人會貪錢就話姐
就算你話佢疏忽冇申報
都未去到要坐監啦下話
其實曾蔭權冇申報 佢賺左啲乜？
而家講到佢好似做左啲咩傷天害理嘅事
因為少少行為失當就要咁？
咁出黎掉磚發起暴動嗰啲咪要攞去打靶？

變黑警都關曾蔭培事？

我明明記得佢同李明逵果兩任口碑都唔錯

呢度出賣你了

做官既有邊個唔係臭西?
但有料既又有幾個?

起錨！！！

唔好唔記得，國民教育係曾蔭權開始搞出黎

其實同樣問題
7警打人
同所有出黎搞運動嘅人
如果兩邊一樣要坐 應該冇人會話唔公平
但係點解比人拉嘅後生仔就話咩因爲驚佢前途問題就唔洗佢坐
但係7警就個個比人淋屎尿之後打人就坐兩年
唔通佢地就冇前途？
唔係話7警啱 佢地都有錯
但係點解兩邊都錯嘅同時
一邊就社會服務令就算
一邊要坐兩年？
到而家曾蔭權
其實冇功都有勞 人地都退休啦洗唔洗咁絕
冇申報係錯 但係未去到要坐囉

個次當年三個既判斷同處理算係咁

入市你估落場鳩掃就得
咩位入，每日點操作，借走啲貨，點處理銀行體系，息口，穩定市場信心，點還招等
一系列互相配合既操作黎，你對比支共早兩年就明顯高幾皮

Soros 啲港元係同咩世界銀行之類借番黎
擺明夾埋做世界
條友借錢沽幾萬張期，跟住先沽股市，港匯，佢地借錢借貨都要俾息
股市跌佢地有錢賺可以再加注隊落去，soros 有前科咁炒

政府守死股市唔跌就停左雪球效應，佢地會不斷蝕息
馬後炮睇入市係合理，不過唔應該炒埋期

最後有啲運冇蝕錢又保住香港金融中心地位，仲想點

俾著689分分鐘拉人封鋪算鳩數

佢既出身令我唔信佢貪
要貪一早貪左啦
至少十大基建佢講完有做過
但03年唔推出十大基建又係奇怪
明明金融風暴係佢帶頭用政府錢入市
仲有一直無搞房屋政策
我覺得佢施政背後有政治同利益集團既阻力
我唔覺得佢係無為而治既人

其實有樣野真係鄧曾生唔抵
董生8萬5 點知你地就屌鳩佢搞死個樓市

到曾生上任 正常智力過100 既人都覺得：哦，原來香港人唔想住大d,唔想樓價平

咁咪由市場決定囉，最有效分配資源

好啦，根住就成班無樓既屌佢搞到樓價咁貴

其實你地要屌既，係屌當年班負資產，自己高價入怪邊個？
邊樣投資無風險？
佢地而加就開心 笑笑口屌鳩你班年青人唔上進

的確
起公屋比人鬧
唔起又比人鬧
起緊未推出市場又比人鬧

再望返user 名
原來我block 漏左

用下腦嗰個係你 原來金融風暴係佢特首任內嘅事

又諗起 一個城市窮得剩錢 呢句說話

問題係60-70年代香港都係好撚窮

一個收片既低級老散係窮撚有幾奇

great power comes with great responsibility 都未撚聽過?

好似話佢佢老豆除左養佢六個仔女仲要幫親戚養埋3個

同你講，正常既體制下「清廉」係做官最首要同基本要求，一個幾毫都要申報得清清楚楚。
貪一毫子到一千萬都係貪污，勿以惡小以為之，唔好話小便宜小事幹就幫呢啲人開脫，根本混淆視聽！

佢做財政司，嗰陣都係佢，許，白頭任搞架啦

老懂識條鐵咩

香港人鐘意批評人 冇計

我信佢有貪
佢哩程度既貪好多公務員都有
不過俾人督出來啫

但比689，林鄭都係好廿皮

呢個算高質post

嚴重警告單車會旋轉巴打，係香港搞社會運動係絕對冇犯法，亦有集會自由。
甚至乎佔領到最終，政府只能夠同商業機構去發禁制令清場，唔能夠循香港法例去正式停止呢場運動！
你唔好再混淆視聽，攞班本身就有公權力既警察同特首，去同星斗市民相提並論，本身兩者關係已經唔平等！

貪曾唔立法廿三條已經算好
但係衰在無能

咪話左佢冇申報係佢問題同有錯囉
問題係：未嚴重到要佢坐監🤔

普通警察貪得幾多 比上面分哂啦

貪污坐監就好撚正常，費鳩事彩你，自己google基本法/廉署

我認同有依種堅定意志既人唔會貪
佢亦唔需要貪
佢要錢打完大鱷應該有銀行offer佢啦
大點解人要會係傳奇自己只係係連登廢up？
我信佢無貪

即係有公權力嘅警察同特首嘅人特別抵打
一定要鞭左佢地屍先？
我而家出去幫手搞社會運動
順個靚便掉磚頭就冇所謂 唔洗理?

而家唔係你地信定唔信佢冇貪，法律程序判左佢有貪。
明明貪污只需要考證事實，幾時要從個人觀點角度去判斷佢有冇存心貪？而家信耶教呀？你信！

讀下港史就知，嗰陣根本唔信港人，歧視好勁

你係曾蔭權嘅話 你會貪黎做乜？

樓上，我唔qoute了

量刑點係考慮動機/身份/手段/悔改之心/事後影響

以7警為例：
動機：泄憤報復
身份：執法人員( 作為執法者犯法乃罪加一等)
手段：有行動部署並7人圍毆被害人
悔改之心：否認控罪並諸多狡辯但初犯
事後影響：傷者受傷、警隊在港/國際聲譽(嚴重違法又否認控罪，警方亦出示相關證人(警察)砌詞協助七警脫罪，且罪成後警方至今仍不認錯，更無向公眾道歉之心)

示威者(眾位)：
動機：為大眾公義而非個人利益(在疑點利益歸於被告情況下，如果無法證明為其他動機，均會採取被告說法)
身份：一般市民
手段：違法行為（諸如放火/擲𥖁）
悔改之心：認罪且初犯
事後影響：財物損毀、被害人受傷

以上，其實唔難睇得出點解判刑會有差別，你可能認為示威會影響國際形象，但事實不然，因為世界著各地就算美國日本德國都有更大型示威，但唔會因為咁而影響咗佢哋嘅國際形象，反而一個國家允許人民示威係代表存在一定嘅自由，而警方今次影響警隊既國際形象就的而且確，因為多份人權報告都譴責警方喺示威遊行時各種行為，所以係無庸置疑

另外，擲磚一案判感化令係非常之合理，因為事主未滿18歲且認罪。
而其他騷亂案亦有罪成，全部判監，刑期分別21天至9個月不等。

首先，社運還社運，掟磚還掟磚，社運≠掟磚。你捉到有證有據掟磚既人，檢控佢，有冇人出過聲？
同樣，曾特同七警有曬證據，斷到正，告得入，有咩需要幫佢地辨護？死唔認錯。

打咁鳩多字就係講埋晒啲歪理
一句唔信就話無貪，咁要法律把撚咩

掟磚，某些衝擊行為係刑事，某些義士已俾人告入左要坐
差佬打人同理
搞非法集會係另一樣罪行
你將唔同罪行撈埋黎講根本戇鳩

為對抗政府俾人拉就值得同情
因為沉唔住氣打犯就抵撚死

屌
有無睇新聞架？
接受利益罪幾時定左案呀

曾蔭權唔似72歲喎

佢都比人捧 睇黎689遲啲比人清算都會有人捧返佢上神台 曾蔭權係搞到啲政策最四不像個個 港豬真係港豬

睇人仆街最開心

難得有個稍為高質既po
好心你d小學雞就靜啦

司法制度下，係唔需要判鳩你貪黎做乜，只需判貪污「成立」或「不成立」。
你提出「貪黎做乜」, 只會係辨方律師用黎影響陪審團既把戲，同埋作為少少量刑參考，坐監就梗既，睇坐幾碌啦！

總有你哩啲清高撚r存在感

總之所有人都係垃圾，垃圾同垃圾之間唔需要比較，係咪？

算啦其實佢坐唔坐都唔會影響我啲咩
入黎可憐下佢姐

我把口可以凌駕法律的話我就號令講野無邏輯既人要打把啦
依家係定罪無申報，但定唔到有無利益輸送呀撚頭

你已進入我既五毛觀察名單

講真，佢主政期間香港人無咁浮燥，沙士後百廢待興，d人守望相助，又無乜衰嘢發生
其實都同世界局勢有關……以前無咁興韓風，又無智能電話，果段時間係我人生之中最快樂

根本香港變到今日咁就係個班97年買左樓既死老坑搞成
同雷曼一撚樣輸打嬴要

你肯定係一「筒」金
起碼都一桶啦

曾生佢係被判行為失當，貪污條罪係不成立

個陣香港社會風氣無撕裂係真

上神枱了

等睇樓主再出 post 懷念 689 high dip 仔做到特首再私呑 5000 萬，更傳奇

歷任3舊屎入面佢係最唔屎果個
個人認為表面上佢冇乜點做啲直接奶共袋底分化香港人既仆街動作

貪曾貪埋晒啲小便宜定到罪 jj插溶岩跪求快撚啲到689果5000萬

佢老豆當差時應該係50年代，當時差佬貪污應該冇6-70年代老廉成立前咁勁，而且一人搵錢要養成竇仔女，窮都唔出奇

起錨上神枱

起錨

睇佢咩下場就知

佢任內冇咁多牛鬼蛇神衝出黎柒
果D愛港X好似係689上場先出現

七十廿架啦 以為六張野

當年好多人係靠英國政府保送去英國留學，唔係有鬼錢去咩！我有個親戚又係做差佬，政府保送個仔去英國讀建築，返嚟香港做測量師，而家幾十萬一個月

我都覺得今次唔係咩大錯

坦白講
以三舊屎黎講
貪曾算係最好個個
同時佢應該係支那政府最唔妥個個
純粹睇佢落台之後9估
至於唔起公屋呢單野
個人認為佢純粹撞手神
當年樓市咁既樣 以為唔起都冇乜野
都夠私樓你班契弟住
仲要好多人拍手掌支持
點估到之後樓市係咁升 人民弊又升到咁
加埋美帝個量化寬鬆 咁就成功做9貪曾

至於新移民呢單野
邊個做都要跟支那支笛放架啦
呢個係支那玩9香港政策
冇得講話做得好唔好

去到大市場 小政府
做得呢個政策就一定預左擴大貧富懸殊
問題係你可唔可以做大個餅
令到最窮個班都有安樂茶飯食
最後證明得政府同殤人獲利
其他全部收唒皮
不過主要都係冇乜人會估到
03之後香港沉得咁緊要

政策本身冇問題既 係時機錯撚到仆街
所以搞到宜家咁
不過都叫俾左個藉口大家
可以將所有野推9落貪曾
呢個都係功積黎

發現五毛

當年政改起錨既過街老鼠
今日係連登上左神枱

曾蔭權在1944年出生，祖籍廣東南海九江鎮上西鄉龍迴新基村，香港傳媒報道其自稱為曾子後人。

痴撚線 純粹佩服佢既人生歷程姐 原來咁就叫推佢上神枱

哈哈，窮就唔會讀私校

仲有，果時經濟起飛公墓員冇人想做，預科未畢業就工追人，追到入 campus

最後會入職既大多係對自己能力信心唔夠，冇上進心既人

多年過後，果枇人就成為左現代人眼中既高官

YES , 好過狼生好多 ~

建築由頭到尾都係水泡科/二奶科，考唔到第一志願但碌入左呢科第n志願，個個讀完都唔係做建築

中文= 支那語
咁你咪撚用

唔覺 睇下前面好多人都有講佢係行政上既大錯，但我諗係佢管治果幾年應該係香港最平靜果幾年？

講緊五十年前hku呀柒頭
有邊科＂水泡＂呀

有錢就唔會有u唔讀啦

到幾多人係冇睇內文沖入黎

咪吹奏啦
呢d人根本唔抵可憐

用財政司信盞咩意圖？呢d已經係公職人員行為不檢啦，以前窮唔想個仔窮大撚哂呀

嘩仆街呢個post都釣到五毛

水泡科 以前嘅kongu有水泡科笑大人個口

難得有高質post你班中小學雞躝返出去啦好嗎？

有咩好可憐 身為公職人員貪小便宜就唔係貪咩 勿以惡小而為之啊

仲記得佢個句
呢到唔係黑社會地方
係到鬧長毛

係柒在喺維園大叫起錨
同埋貪埋晒啲婆仔數

曾蔭權是香港的傳奇
憑著去貪污會成大器
中央不造美 幾經風浪 也是你

有咩人種係唔貪

臨尾香真係

同嗰陣未算最大規模走錢落黎

70-90年代經濟先最勁

沙田係佢做沙田專員既時候發展得最好 一直都覺得沙田係發展得最好既新市鎮

就算英國佬都有貪

不過貪得小心同冇咁多咁解

事實貪曾都係

冇人督點會俾人知佢收平租

嗱 師兄就心水清啦

呢個真

佢同任志剛

咁事實係真係唔合標準

定佢地搵一啲漏洞屈人機？

你條友歪理當真理
不斷混淆視聽

你睇佢個衰樣

佢係咪好急屎

曾蔭權當然犀利啦...
無父幹無背景爬到高位...
同時反映果個年代真係努力就有機會
所以佢除左努力外，生得合時

如果佢生於現世....

呢位巴打好清晰
屌打隻疑似五毛

碩士應該係讀課程，姐係佢有9課拎到A啊

照佢concept佢自己打果d字咪又係支那語
屌你老母7撚到

估唔到曾蔭權都上埋神枱

唔係搵到個有錢老婆

( Show Blocked User - 單車會旋轉 )

我看得停建公屋唔可以入曬佢數
一黎呢啲外在因素 二黎老董八萬五政策影響好大
貪曾話起既話應該又會被人當八萬五復辟咁炒起

潮流興lesser evil

我覺得又唔好過份吹捧呢樣
呢個碩士本身就係派比世界各國高級公務員讀
好多時呢啲pg course都係派grade

坐埋監咪可以更傳奇

拎+x去比係咩玩法 你揾個從商的同個慢慢爬上去的比

佢個經歷係犀利的 三任入面算最好 當然唔代表唔仆待

而家佢係貪字得個貧既人板
明明唔係老左出身，做特首前民望高，又係Sir，只要做完政務司就走就真係上神枱

樓上班人拎軟飯嚟做比較，連登真係差到咁...
連登，R.I.P

過多幾年就會有人話：其實689都幾好呀

5 年後：689 算唔算係一個傳奇

人生經歷的確係
極速上位做史上最年輕測量行partner

on9

好top先可以有政府資助讀書

hku 大學生 vs high dip 仔
邊個更傳奇？
等睇薯片上任用 23 條拉人，你懷念 689 拉鳩左黑警

邊撚到大學生呀 佢預科畢業炸，中途退左學呀

仲要只係 high dip 仔，係 poly 見到傑出校友個表真係屌左出黎

同埋我幾撚時懷念佢呀，純粹佩服佢既人生就叫推佢上神枱？

人地入讀都叫大學生級數 689 只係 high dip 仔 level

同意, 老董大陸比著數佢,
689 . 食大野,
老曾, 搭飛機, 遊艇, 樓重要係大陸樓
EQ又低, 比長毛講兩講就發火.
老董EQ最高, 膚淺事件, 李柱名你成日吹衰香港..呢幾次反擊又幾好笑

咪等緊你佩服 689 high dip 仔打倒富二代做特首

但689讀完high dip就飛左去英國Bristol讀學士喎

就算你幾憎佢都好，你冇可能話條友衰就唔可以佩服佢架，你器量會唔會細左D呀

你咪去德國佩服下希特拉，睇下歐洲法庭器量大定細

算啦我再講多次，我冇話要推佢上神枱，只係單純從佢既經歷黎講一個23歲預科入政府做，37歲先讀番碩士仲可以以好成績畢業，前後做過香港三大高官，冇任何背景既人咁都唔可以話係一個傳奇人生 ？同埋傳奇唔係限死一個，無必要比較

點解我佩服一個人要得到一樣野批准

我咪叫你去歐洲佩服希特拉

學撚埋哂 roundtable 早排幫梁錦松既漂白手法

我純粹係覺得佢好勁姐，如果咁樣冒犯左你我講聲唔好意思，冇諗過幫邊個漂白

胸部襲警呢

細個窮到燶，大個勾結大財團
傳奇既仆街

見到前面啲歪理, 就諗起啲藍絲成日幫689兜佢已經位高權重, 已經大把錢仲使乜貪5000萬
李+×夠有錢, 咪一樣賺就賺到盡, 要俾嗰時就俾最少, 有冇錢、有冇權、坐幾高同貪唔貪根本一啲關係都冇
個腦到底點構造先可以將呢啲嘢扯埋一齊講

最高質既comment 清清楚楚咁話俾個兩條五毛知咩原因
btw blocked個兩條垃圾

啲人成日將政治立場同才能掛鉤 真係呢
又成日都話連咩咩咩都可以上神枱 有話過要推人上神枱咩
純粹討論下個人嘅人生 能力都唔得嘅
同樣地 好坦白講 毛魔嘅情況都類似
佢係好撚仆街 害死左好多人
但撇除政治立場 以佢嘅一生嚟講
佢嘅人生亦係一個傳奇 你唔可以否認佢嘅能力

利申 反共 五毛死全家
歡迎盲反撚

推到五毛見到

痴線，貪曾在任期間谷到個樓價咁高，官商勾結到出晒面，搞撚到幾多人要住籠屋，香港既繁榮係要呢班人黎墊屍底。

依家拎佢紅褲子出身想黎蓋過佢七年禍港政策？
d地賣鳩晒俾地產商，依家覓地困難佢就話鳩知香港人冇屋住。

呢條柒頭坐過世都唔過份

你地講咁多
都無指名貪曾死因係咩

佢點解會俾人搞正，咬到實
一定要搞死佢，玩臭佢

因為佢主政其間
阻住大陸官方資本同紅二財團係香港財路

就睇下佢落台後，大陸資本點強姦香港
點監粗侵佔市場同地產就明

不過佢都係同香港財團有路架啦

中國文學同中文都唔識分
你自己係咪中文唔合格

我意思係佢地掂過就衰落
唔老黎

拿樓主，幫你解釋埋都俾人屌我都無計

希特拉係傳奇

成吉思汗係傳奇

但我唔想佢地存在過(假設無蝴蝶效應)

就係咁簡單，佢人生精彩同佢討唔討好，兩樣野

佢啲財技幾勁

淨係記得佢當年打大鱷

以前冇中文科

以前有四大師 醫生 律師 會計師 建築師
做到是但一樣已經有機會住快活谷

好似守港督府

想知廉政行動會點拍

你條on9知法犯法執法者犯法一向要重判，特首就緊加唔洗講，佢為香港最大既一個人帶頭去犯法，如果唔重判，日後香港法律就會玩完

基本上呢樣野，做過下工程既人都聽過....

機會係留俾有機會既人

路過

懶得睇晒11頁，唔好唔記得佢係英國封過爵！佢係名符其實嘅曾爵士

咁撚多紅色資本
佢有份拉頭馬 係馬伕

個個都話佢穿膠花 唔提佢老婆係咩人

我嘅感覺係，佢嘅過與錯，相對嘅懲罰同代價都係唔同層面上出現差落。

冇申報利益，係錯。但坐監，無論幾耐，對佢來講係比較一般人坐監代價更大，大得一般人難以想象。一個曾係香港管理層最高點嘅人，淪為階下囚，呢種落差到底有幾難承受。呢點我可憐佢。

佢嘅過，係七年來錯判形勢，無論係樓價同中港融合等，都對香港造成好非常惡劣同長遠嘅影響。但佢並冇因為咁而付上政治代價，雨革，旺角衝突等到689年代先一一顯現，但動蕩嘅種子你話曾蔭權冇份種就點都講唔過。

佢係個種要佢專心做一件事，佢可以做得好好，但特首唔係一份咁嘅工，去到最到點佢難免有點力不從心。而且最後佢階段選擇埋堆嘅人都係D官商權貴，慢慢失去對普羅大眾困境變得麻木。到最後明知自己錯判形勢都冇盡力補救。

對中央到處唯唯諾諾，當正係大老細，而冇負好佢作為香港老細嘅責任。

佢欠依家住緊劏房挨緊貴租嘅人一句道歉。亦都欠香港年輕一代一句道歉。

好感動呀

搵李嘉誠比

佢當年如果唔係識到個老婆邊有今日

但佢眼光獨到就真係勁，人賣地佢買地